紅van connect呀今晚

今晚發夢上左架紅van
有個大佬keep住call啲紅van去接人走
順手睇住邊到有roadblock
題外話，有位手足幫全車人比錢又係好滾動

有錢唔通唔賺咩
係黑社會果班on99